有冇95巴絲到依家都仲係廢青？

畢咗業幾年冇份工做得長 已經又廢咗幾個月
依家個人生好迷惘

個個搵緊真銀 得你條傻仔晒時間開post

唔知自己做緊咩

退休生活

你都哂緊時間覆我個post

直頭pt都未返過

讀緊書？

5年前DSE完咗去咗轉日本旅行，就廢青咗半年

仲未grad